如果今日陳浩天講洗獨係踏紅線，當日陳巧文講藏獨又唔見話踏到條紅線

03年話立23條都大大聲講到話講同討論係無問題，都搞到全港50萬人上街

08年陳巧文嗌藏獨就唔係分裂國家？你今時今日先黎話條紅線係唔可以講？

18年23條都未立就變左公開演講叫踏紅線，咁28年我估有咁既諗法既人就係踏紅線，38年應該potentially 會諗既就踏紅線。

條紅線真係好flexible。彈出彈入你吹得我漲。

踩

一時醒唔起，唔該巴打

當年全民屌鳩陳巧文

當年梁國雄夠衝出嚟撐陳巧文啦
今日？
中共條「紅線」識郁是常識 不如睇真啲班泛民仲好過

當年陳巧文被港豬瘋狂圍屌, 真係陰功

明明佢係講得無錯

有立場底線就唔叫香港人

係，當年陳巧文孤軍作戰不但冇人聲稱她仲要踩多兩腳

屌啦星果陣港人以爲個中國自己有份 唔俾分裂

太天真太傻

共產黨不嬲扮有原則
不過佢地最大嘅原則係自己搵錢

香港人欠左陳巧文